hktv account assistant

點解依個位成日都請人
每隔幾個月就見到
有冇人做緊
人工係咪好低好wok

HKTV 人工高但workload 更高

但我見佢寫住up to 15k
即係最盡得咁多？

上年in過得12-13k 返將軍澳廠 on撚99